有無人有興趣同香港女子隊團練？

頭先搵砌機List無意中見到
$650/3個鐘
每人其實$40一個鐘都唔係好貴

比錢同堆金牌銀牌打機 我網吧撩幾件MK仔打唔好

真。電競雞

入面幾個都白金wo ching

某女子隊上路鑽石 連彈性銀牌都爆線
你唔係信佢地D分呀

邊個？

打埋金銀銅都要俾錢

右一

佢地輸左會點先

佢地想揾人團練 反而要人地比錢？咩道理

突破盲腸

同埋香港女子隊根本就係笑話
外國果D 都係 , 講緊LOL 女子隊,

根本個個都未有鑽一/大師/ 菁英
就學人話PRO,

成班人話, WA 女仔打金牌, 白金, 鑽石好撚勁呀
根本就成班都係花瓶, 用黎睇同用黎屌

twitch 上面有個叫banana 係外國直播主( 香港女人)
打到上master , 有幾隊offer 佢, 佢都唔入
因為根本就女子隊就係一個gimmic , 話題,唔係真係比賽,
仲有, 有得幾多件女人係自己打到上d1, master , 比你有10個呢, 都咪最多得兩隊,

要女人都可以加入esport 第一件事要做, 就係剷除所有女子隊, 先係比到真正有實力的女人發展
不過冇女子隊又少一門生意, D 雞又失業

外國隊team siren俾人笑左好柒耐

有冇deer chan 好想同佢一個人單打獨鬥

又唔係起你格離陪你打 聲又冇得聽 格住個mon搵條仔同你打都唔知喇

電莖就電莖啦 不嬲都無分男女性別
無啦啦整個女子電莖出黎 算唔算殘疾項目？

拎錢去叫雞仲好啦

即係班友唔係打電競係做花瓶賺毒撚錢囉
仲要隔住個mon見唔到樣聽唔到聲

AGGER
大家都係坐響度用腦襟下鍵盤，完全唔會有身體接觸
分黎做乜

女子電競= 殘奧